請問大家對麥明詩呢個人印象好唔好？

真心想知

輪到你喇麥記

算係tvb入面敢言既人

有學識有外貌性格好而且感覺唔拜金
可以娶番屋企也

淫娃 但又7

佢講 白雪公主 同白馬王子 個笑話幾好笑

有學識 有腦

睇後生仔傾下計之後印象好左，經常發呆樣（個表情唔應該喺roll機後出現） ，但有時都幾搞笑

樣唔得

唔好 覺得係恰新人個d

讀死書
係應該要祝賀得獎三甲既時候就係岩岩出爐冠軍面前講一句 攞到冠軍未必好

more

同蔡楓華差不多

你對佢印象好唔好
佢fucking care
你以為自己係邊個

唔拜喎
月入有廿皮已經可以追下啦

樣麻麻地, 唔似港姐冠軍樣, 但想屌

樣

勁想一路狗仔式屌佢
一路叫佢用英文讀法律

考8A 都比連登仔笑話唔敢考AL

唔係10A咩

樣衰冇波 係拎住10A靠痴有錢仔上位

走才女路線先啱
唔明白點解要行而家的路線

吓原來10A 咁撚勁
咁都俾連登仔屌

做節目成日衝出黎講野 走咸濕路線唔及FYY

痴左邊個？

佢有外貌就一早紅左啦

樣唔靚，演技唔好，主持唔識做
轉數唔夠麥美恩快，係得高學歷
佢唔適合入娛樂圈

而家剪左短髮仲正

鐘意馮盈盈多啲

硬照掂, 但係電視睇麻麻

想學fyy走意淫既mk路線但又唔夠人黎咁囉

成日覺得佢講野個tone好怪

就睇下呢個post過唔過1000正皮

港味幾重

睇在佢2個係好朋友份上
我正評左先

扑緊野都會同你拗生物理論

講真，我覺得再係咁跟馮盈盈9up遲早變暗星，後生仔個節目有d嘩眾取寵既感覺，麥明詩有d唔啱feel
利伸:冇睇過後生仔，淨係睇過幾分鐘

幾鍾意聽佢講野 好有智慧

除有學識敢講下野之外，無乜好

無睇都評到

何凱琳會考都好撚勁，你估高登/連登仔無批評過佢?
幾時ce多A會變咗唔話得既理由

不嬲都係咁架啦

其實佢幾好人，心地唔差，感覺係全能發展嘅藝人

張相靚過今年冠軍

對佢印象都唔錯 起碼會講人話 唔似啲偽人

至少會覺得佢有腦識思考

應該走高貴嗰種路線，佢個格唔似fyy

即係FYY唔高貴得

有啲野唔使講咁白嘅

你同舊登peter畀料有咩分別

點睇麥記呀大佬？
仲未見到有人回覆話想同佢做朋友

你老尾又係"peter畀料"你條柒頭
成撚日問人點睇
不如你改名叫"peter羅料"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

屌你老母peter比料
你條撚皮係唔撚係場場都話球証打假波架啦柒頭

贏又話知道球証打假波所以買岩隊
輸又話球証陰謀論

成日咁撚得閒上黎高登出埋D低質素post鳩up問人攞料
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
Peter我屌你老母

好耐冇見Peter

不了 樣唔7但真係唔靚
談吐完全唔似10A

新髮型好差

好差，成人以為自己好靚
佢係好叻讀書方面，但呢行佢做得真係好格硬好辛苦，見到佢就唔想睇

唔差

想屌

自抽啫

建議改行濕鳩才女路線

有睇後生仔，明顯反應唔夠fyy
但都幾敢言，真性情囉，高學歷夠權威
路線上好難同fyy爭mk

好真性情 睇得出佢完全唔想屈服係娛樂圈d濕9潛規則度 雖然會比人杯 但佢又fucking care 專心做自己

係依種時候自抽咪顯得無分寸囉
人地未開心完 就算真係事實 無必要係賽後節目攞盤冷水淋落人地個頭度。

露多d肉就好

唔會同FYY比，因為兩個係缺一不可，唔同角色，但放埋一齊效果最好
高學歷，樣唔差，又唔算好八婆，算係咁啦

豬到咁都唔7
係咪港女生得越黎越醜降低哂港男口味

拍埋FYY身邊會加分多左 好大對比

依加成日覺得佢個look 想走宣萱路線

講野好似慢幾拍咁

賣點除咗高學歷之外係零

人地有錢有學歷
駛在乎你印象？

8A+中英5*

痴撚線㗎 人地dgs出身 考10a 過英國讀highschool 入cambridge 咁嘅條件根本係中產-上流社會嘅條件啦
嚟到child登就比人話痴有錢仔上位
我越嚟越睇唔透係我太窮定child登仔有錢到好似李嘉誠咁

諗起佢粒lin

好想做佢男朋友

中意聽佢講野，好有sense

好鍾意佢
好想識佢同佢瘋狂相處

學歷高就尊敬

佢應該嫁得入豪門

10A極身拔尖洗撚考AL咩
去英國考劍橋挑戰自己咋

好差，上次露點事件喺度嘈嘈閉話娛樂圈點點點 唔好做囉 有人搵把槍指住佢咩，又要馬兒好 又要馬兒不吃草
搵easy money 釣金龜唔使代價呀

好想幫佢奶閪

想同佢做朋友
好耐之前fb inbox佢問野,佢又真係應我
不過幾nice
(可能係假面具)

但最後講左幾句冇深入,都係解決唔倒

其實藝員都係普通人一個
只不過個樣靚D咁解

btw
FYY 100%係好鳩果D波台煩膠(對住隻貓會狂喵,喵到佢煩果D煩膠)
墨屎似 唔聲唔聲但成個腦都好鳩果D (冇啦啦推隻杯落地果D貓)

補圖

FYY:

墨屎:

覺得佢好正

新髮型好撚正wo

真係咁樣衰咩，個樣算中上啦

有學識又有腦又靚 邊度搵

想請佢食下麵
唔知佢請唔請我食？

係把口有時衰d
易得罪人

好彩有fyy解畫

唔肯定佢走而家呢種路線係咪最好

原本佢成個package，加早期d敢言同有腦，我覺得係近年感覺最好嘅港姐。但可能近年興貼地卦，而家感覺怪怪地。

不過我自己覺得姐

問完FYY就問10A....
你仲唔係6號？

10A....講嘢斯文大方得體

巴打搵我?

樣身材 唔算好
但都合格 個degree 加唔少分

但FYY win

好小器同計較，前幾晚選港姐喺度話Do姐做咩幫戈位佳麗解畫但當年唔幫佢，點知即刻俾Do姐駁番

明c真係有種大家閨秀既氣質
個樣有少少似楊秀惠
馮盈盈感覺活潑開朗個隻
兩個一動一靜天衣無縫

覺得佢係想搞下氣氛表現下自己
點知用錯方法

佢而家冇咁既資源做資訊性節目
咪同fyy 拍住玩貼地

睇得出佢志不在此

一啲都唔靚
睇完港姐問答個part更加反感

人地講笑當認真

女大十八變呀

一直想問點解佢肯屈就係tvb

有外貌………

係屬於pK世界

樓主食開屎？

信 呢句嘢嘅人

成班金鐘麥記隔住mon
對人地10a麥記評頭品足
笑死

呢張相真心正

佢都係講笑啫

其實都ok

佢老豆以前教我Chem
幾好人

我有時覺得佢有啲似唐寧 笑嘅時候
但唐寧靚女啲